如果同James McAvoy結咗婚,每日點過？

好想俾佢修理

呀呀呀呀呀呀呀呀

男嘅也好，不會懷孕
佢呻吟起來超性感

梗係 sex master

佢好正，把口黃到 好好笑，又好戲

佢同法鯊一齊上Graham Norton show先攞命

好想做部電腦

佢地啲互動真係

裝咗防火牆都頂唔順

好撚hehe 兩個好夾

朗讀腐女潮文

好撚正啊好想佔有佢

仲有hugh jackman讀 一路覺得好老尷又好好笑 james真係好。。。不羈

佢已經結咗婚

離左啦

瘋狂坐輪椅

感覺佢會每日都想試新花式
btw 如果佢轉基只可以同法鯊一齊

一年365日

虛脱

365個花式
btw覺得佢同沙鯊真係好襯

但係james好似有新歡喇

有個仔喎

好正